9月3號罷課有冇集會？！

有冇巴絲打知？

推 1/5

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

推 2/5

推 3/5

推 4/5

推 5/5

唔該晒，我搵咗好耐都搵唔到。

冇遮打 改左添馬[/b][/size=6]

中大仲有冇集會，定係淨係得添馬？